不恥下問,大+刷牙果陣如果牙膏跌左落地會唔會yam番起繼續刷?

反正都係清潔口腔
即係類似雖然你洗衫唔會加舊狗屎落去但你可以用洗衣粉黎洗走d狗屎一樣

吓？咁都要問？緊係yum返啦⋯⋯刷完啲泡仲會吞埋落肚
洗衣機呢...多數會屙埋屎落去，反正計你話都有洗衣粉洗嘛
計計埋埋年中都慳唔少沖厠水同紙巾

再擠一次

風水唔好先會跌
如果係我會盡快搬屋